【漏咗陳小春】《人民日報》表揚愛國藝人 阿叻阿倫阿B阿樂都有份

逆權運動抗爭至今，社會撕裂，有藝人反送中，有藝人撐警，黃藍對立，勇於抗爭的藝人被大陸封殺，愛國表中的藝人就被大陸表揚，昨日《人民日報》微博高度表揚9位愛國藝人，力讚：「香港抗暴中的愛國藝人#，站出來，反對暴力，為正義發聲！」
榜上有名獲表揚愛國之心的的9位藝人，包括出席撐警集會的鍾鎮濤、譚詠麟、梁家輝、陳百祥；在旺角疑拍攝示威者被私了的馬蹄露；在微博發表愛國言論的成龍、余文樂、張明敏、呂頌賢。不過，有網民卻戥榜上無名的陳小春唔抵，留言：「不能不提陳小春呀，他微博裏經常發愛國的。」

《人民日報》列出了9位獲表揚藝人的「愛國偉論」:
鍾鎮濤：「沒有國就沒有家，沒有家就沒有我，我希望大家支持中國，支持香港。」
馬蹄露：「我不是英雄，我就是個熱愛香港的普通市民，聽良知站出來。」
成龍：「香港是我的出生地，也是我的家鄉，中國是我的國家，我愛我的國家，我愛我的家鄉。」
梁家輝：「支持香港警察！」
譚詠麟：「如果這個地方沒有了法治，我絕對不相信能繼續成功和繁榮。」
陳百祥：「黑就是黑，白就是白，用暴力去爭取的東西是必定錯，必定影響你一生的。」
余文樂：「我不認同也不支持所有違法的人與事，香港已經回歸22年了，香港是中國的一部份，我是中國人這一點無需多言。」
呂頌賢：「演過不少警察的角色，雖然幫不上忙，但一定是支持到底的，辛苦啦兄弟們！」
張明敏：「我的中國心！我是中國人！」
其中獲表揚的馬蹄露，昨晚轉發大陸網民讚她實至名歸的留言，回覆：「不敢當！」

認撚住呢9條港奸

成龍：「中國的會爆炸。」

令狐沖都有
好失望......屌
山p fans

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

【阻你1分鍾】作為和理非，想今次運動出多分力，麻煩入來此POST

眾籌傳送門﹕

呂頌贀呢條廢中二打六憑咩講野

屌你呢個仲唔係死亡之吻。

余文樂最撚柒

陳春要加油啦
人地話你奶得唔夠勁呀

個名成日聽 但連個樣都諗唔起

你話扮過令狐沖0個個 咪個個醒得起

個陣比人話係最似令狐沖既令狐沖

係大陸人先buy佢
事實佢響香港兩間電視台加電影都撈過都紅唔起
同樣亞視出身張家輝,杜汶澤都曾經風山水起

佢負責做表揚果個啦

成班廢柴

your mom is died

估唔到山p都奶共
抵你食唔到小師妹

一見山P又諗起依單野

死全家

咁大家都表揚下佢地啦

成龍同馬蹄露相提並論
有冇感到悲哀?

點止9條

陰公豬囉 呢9條L樣比阿爺咁擺上神檯
係香港行街比人撞到仲唔神獸咩

人渣榜

成龍 : 中國的會爆炸